on99 8號風球工聯會仲出黎抽水

係黃竹坑地鐵站 阻L住曬
[img]

上年選舉呢條女已經柒出全港，選舉果時爭取一樣徐遠華一早爭取而且落實左既野